+++
title = "Клиника"
id = ""
+++
---

Нами разработана следующая стратегия ведения пациентов:

первичный осмотр у эндокринолога → определение перечня необходимых лабораторных анализов и проведение мультипараметрической ультразвуковой диагностики (мп-УЗД) состояния органов брюшной полости с использованием стеатометрии/эластографии → повторная консультация у эндокринолога, а также смежных специалистов (гастроэнтеролога и кардиолога).

Цель мультидисциплинарного подхода – выявление, лечение заболевания и, соответственно, профилактика таких осложнений как инсульт, инфаркт, цирроз печени. В итоге – здоровье (физическое и психическое) и активное долголетие.

Сопроводжение пациента по здоровой жизни нашими специалистами.

#### [Прейскурант цен на клинику](/ru/services/clinic_prices)
